唔只Caca，其實Cuson自己都好有問題

我知各位巴打入嚟都想屌柒我
梗係條賤婦問題，咩問題？
一，主要佢眼光問題
次要，FF太多，一廂情願投入感情

其實可以拉埋去去跟大佬一齊講
無眼光跟錯大佬
群埋黃洋達黃毓民
早期就做御用美術都唔知有無收錢
忠心到畫埋自己係狗，熱狗
都比佢哋狙擊返賣兩邊
以為班友真係好熱血呀
幫佢哋畫多D嘢可以改變香港
可謂助紂為虐荼毒一代人

講返Caca
主post果邊有人話Caca同Cuson一齊果陣已經係俾帽人戴
如果係咁Cuson更加係應有此報
佢派得一頂唔差在會有第二頂
而Cuson心態就唔洗講
人到中年以為自己執到寶娶到個後生靚老婆
梗係寵到不得了
寵到佢中間偷食都隻眼開隻眼閉
以為再對佢好D會回心轉意
結果就係人哋等埋你死老豆先分身家
雖則真係好鬼慘，但我沒十分可憐佢
都有一分咁多啦

sor錯手開多咗個由佢沉

Cuson直情好大問題啦，揀個咁嘅老婆